- Нове: додано легенду для використаних іконок
- Виправлено: перепланування MonitorJobService при зміні налаштувань
- Виправлено: виключення SQLiteConstraintException, коли збірка містить однакову версію програми для успішної та невдалої збірки
- Виправлено: зворотна навігація зі сторінок налаштувань та деталей
